{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "토도스"
    },
    "text": "トドスは昌原カロスキルに位置するタコアンドグリルレストランです。 入口は赤レンガの道や華やかな花々、青々とした木で飾られ、小さな庭を通る感じを与えています。 待合室は平日でも多くのお客様が待機する分だけご用意しております。 テーブル間の間隔は広く、10人団体席もあり、内部は広く設計されています。 セルフバーにはフォーク、ナイフ、ウェットティッシュ、ナプキン、水と携帯電話の充電器、毛布などの物品が提供されます。 ナチョスとソースはそれぞれ好きなだけ取って食べることができ、注文はタブレットでできます。 メニューごとに詳細な説明が出ていて、選ぶのに役立ちます。 炭酸飲料はおかわりが可能で、トイレにはベビーおむつ交換テーブルがあるので家族の集まりにもいいです。 すべてのメニューはテイクアウトとデリバリーが可能であり、ペット同伴はできません。 近くには龍池湖公園と聖池公園があり、散歩や休憩を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "昌原カロスキルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "入口は赤レンガの道や華やかな花々、青々とした木で飾られ、広く内部が設計されています。"
        },
        {
            "question": "待合室はどのようになっていますか？",
            "answer": "平日でも多くのお客様が待機する分だけご用意しております。"
        },
        {
            "question": "セルフバーにはどのような物品が提供されますか？",
            "answer": "フォーク、ナイフ、ウェットティッシュ、ナプキン、水と携帯電話の充電器、毛布などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ナチョスとソースはどのように食べることができますか？",
            "answer": "ナチョスとソースはそれぞれ好きなだけ取って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "注文方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "注文はタブレットでできます。メニューごとに詳細な説明が出ています。"
        },
        {
            "question": "トイレには何が備え付けられていますか？",
            "answer": "トイレにはベビーおむつ交換テーブルが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトやデリバリーは可能ですか？",
            "answer": "すべてのメニューはテイクアウトとデリバリーが可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような公園がありますか？",
            "answer": "近くには龍池湖公園と聖池公園があります。散歩や休憩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 357
    }
}